拉一個女仔=過百full gear OT多一粒鐘

想上位果個散仔真係威風啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

累街坊以後守水塘

點會，呃多一個鐘ot 黑警不知幾happy

傳係捉個靚女空姐抽水